發現男朋友偷食偷到返屋企, 我應該點做

藍絲

同男朋友一齊左四年
今年年頭先開始同居
間屋係佢阿爸出首期
寫我地兩個負責供
另外我地有個聯名戶口
佢儲七, 我儲三
都Plan緊下年結婚

四年來我地都好恩愛
Even同居但大家都有自己既私人空間
性生活方面都好協調
每星期都至少有一次
而我係性方面都會花啲心思
畢竟自己都鐘意
同埋都了解男人係貪新鮮既動物
所以時不時都會比啲驚喜佢
男朋友每次做緊既過程中都好投好享受
(我都係)
就算做完後佢都會好好咁錫我攬我
就此我一直以為佢唔會有出去搵食既意慾

但原來其實唔係
有啲野無論你比幾多比佢
佢始終都係佢
就似一個井
無論天落幾多雨, 井裡水平都不變
天性就係天性, 本質就係本質

多年來我都唔會check佢電話
而佢亦到無check我電話
彼此都信任對方
每晚大家既電話就擺埋一齊充電

去到有一晚大概凌晨3點
我突然醒醒, 可能冷氣凍
起身拎remote set細啲冷氣就返埋床邊
準備訓落床之陣
佢電話突然著燈
佢電話設定就算震機mode都會顯示notice
一個無save 名既電話: 聽晚???

呢個moment
我諗大家作為女人都知咩事
果刻我好亂 眼光光望到天亮
第二日朝早大家醒
慣性一個morning kiss and hug
男朋友無發現我唔妥
因為我一時三刻都接受唔到
所以無浮於表面

到到返工, 我無法專心
腦海裡一直重覆當晚凌晨3點無名既 "聽晚???"
因為事前我同男朋友講過我果晚去食飯
無咁早返
所以先令我更加懷疑
因此我決定取消飯局, 夜晚放工返去查明真相

我當時心情真係好緊張
好驚 好怯 好怕
試問一個女人仔
平時同一個晚晚同眠既男人
突然做出一啲傷透另一半心既事情
叫我自己點接受

當晚8點
上到樓上 一步一步咁走近我地既愛巢
但離遠已經聽到電視聲播到好大
拎出鎖匙

開門

果然

不出所料

我個心真係傷透

一個不堪入目既畫面就係我眼前
徹徹底底打破我同佢四年來所建立既關係
承諾
感情
回憶

我親眼睇住男朋友同佢沙煲兄弟阿明
係度食麥當勞新出果個
Tabasco 洋蔥圈安格斯餐
離遠已經見到個飽好大好夠份量
我接受唔到
因為先前明明話過我要男朋友同我食先
但如今佢同阿明係我地既愛巢入面
瞞住我 偷偷地食

我慢慢行近
發現仲有個滋味蘑菇安格斯餐 加大
送shake shake粉
我就黎暈低
仲有兩盒雞翼
一盒雞肉沙律
我已經嬲到爆炸

我問男朋友點解要咁對我
佢話係阿明買上來, 唔關佢事
我已經聽唔入耳
好嬲好嬲

我又問明: 乜你換左電話咩
佢話問返我點知
我唔想講野

最後我一口氣食哂佢地啲麥當勞
個洋蔥圈安格斯真係正到無輪
啖啖肉又多內juice得來又有口感
麥記已經好耐無出過咁高質既包
呢次我算係原諒左男朋友
但希望無下次

閱

講到井水咁文藝都知唔妥

打咁大篇野 辛苦晒 可惜唔好笑

重作啦

咁快就7個負皮

講到好吸引咁, 今晚食2 個餐

呢次堅正

瘋迴路轉

大家都係同步消耗緊人生光陰

我好想食個西呀

好彩唔係真

無是咁的
重作

乜撚野

依家d 打手文筆唔錯

唔係呢...真係唔得。

笑左 正皮

係真, 個洋蔥格斯真係好食

純粹個人感想, 非打手

M記美股好似跌得好甘
難怪要搵打手出post

唔係打手應該會直接寫新包

M記打手

屌你地個個負皮姐係咩撚意思

當以為會睇到最慘既事情既時候突然變左笑位個反差反然令我笑左，雖然係假膠但多謝提供笑話

5分

屌你地50負皮半分鐘變65

74喇

好慶幸唔係真係偷食。正評

一口氣食哂啲麥當勞嗰下好笑

同學留堂再作

今次ok

兩盒雞翼八隻雞
一隻一包辣醬

幾好笑，同啊妹有咗嗰篇有得揮

打咁撚多野未又係打手

見你打得咁有誠意
一陣去試下

利申：洋蔥愛好者

個負評我一click完 70->99
大快人心

試左 幾失望
仲有條洋蔥我係扯都咬唔開

花式打手

我覺得ok

就算無個柒故, 一見到個包諗起廣告個疴屎唔出柒頭都唔想食

睇到沙煲兄弟仲諗住係hehe

有啲野真係格硬唔黎！

見到阿明但唔係gay故有d失望

死肥西

睇到依句即刻笑

打你老母呀
都話唔係打手

keep收據
唔好食就我請

好撚狗呀你地

幾好笑 認真

幽默感呢家野...

笑乜撚呀屌死你

閲

辛苦曬

我好認真睇..

其實幾好笑不過都要負評左先

仲諗住突破性岀現hehe情節

20分鐘210個負皮
你地揀飲擇食唔食洋蔥我真係無辦法
你班死港童港孩
抵你地貧乳

講完呢句就直上240
ok fine

高質打手 比個負皮奬勵下你

未睇先用起底功能

何必呢施主

我都好認真寫

出書一定買50本支持

你人生已經無樂趣

哂我時間

高汁留名

我亦都無賺到你時間

負皮以示支持

認住我蘇眉

Hit hand

又幾高汁

屌你老母

我淨係想問
打咁長都唔夠人地一句整moon好笑
尷唔尷尬?

屌返你老母兩次呀

了解你老母

屌
84/100 繼續努力

你老母打大赤Lin落街Fing都唔尷尬啦
我區區小賓州又尷咩尬

hit your mother pupu

你老母眾人皆見呀

眾裡尋返你老豆啦

2個一齊屌塊洋蔥圈

屌你浪費我成分鐘

幾好笑 樓主篇故睇落喉嚨幾舒服
1/10

以為gay post 好留心睇
點知係廣告

你塊閪塞到幾多個包?

其實真係幾好笑 不過打手只好偷偷負皮

其實幾好笑下，但係禁錯負皮

打手死全家

唔撚好笑

哦

👍👍

我屌你老母啊 我一邊認真睇一邊幫你嬲緊最後咁
含薯條死啦屌你老母臭閪

too long dont read

屌你睇晒

仲搵定邊度整moon比較好

植入式廣告

🔪

好想食，u win

無笑到

Ok
辛苦哂

睇完即刻去在食，真係好正
樓主無介紹錯
btw我勸樓主你都係唔好咁唔開心喇，最多請你食m記

打手黎講都算唔錯

但其實係打手泥講算高質XD

一定少過伯母

都話唔係手打

好打手feel

姐係乜

有潛力做沒自信的毒男

已正皮

諗住睇偷食阿明

手殘到咁仲點打丁

未入見到 d 負皮已經估到

M記打手 負評

含薯條死同食叉燒包哽死有無分別

起承轉合有齊, 就好似M記新餐一樣, 正呀~~~~~~~~~~~~~~

厹

睇哂又唔洗屌我既

其實唔錯
但去到開門入屋個位
有小小明顯知道唔係女人

香港業務賣左畀支那公司啦

幽默 正已正

泥你老母呀死返你老母個閪度啦

我都想約你男朋友呀

gay test

都係班仆街仔做壞個頭

麥當勞打手

收咗幾多個五毛？

我覺得幾好笑喎

sorry
頭中段係Tea住寫
尾段係趕住收工所以盡快埋尾
今晚有節目

打你老母

請不要善用起底功能

成個味道出哂來

謝大大無私正評

願巴打有個快樂人生

呢句高質，多得你唔少

吖屌笑咗

m記都有打手

蘇眉斯文人書卷味濃

我覺得不痕

懂得快樂就有真正既快樂

負皮你、唔係因為你作文鳩吹
而係你借 d 二話晒全世界男人、又天性又本質點點點
屌你老母死臭西

禍姐打柯崎

痴線佬出現注意

廣告

廢西出現注意 大家知

Ok 喎

麥生而家窮成咁啊，買廣告都搵個作故仔叻d啦，搵個𢦀鳩離作，成地負平！

原本以為正負評係個抉擇，負評係分手果類

m記打手

福喜都有打手
樓豬你日日食，好快打柴唔使再作啲咁尷尬嘅故仔

好失望

M記廣告

Btw 一陣去買返個安格c先

最低工資請返嚟講
已經超哂班

寫得幾好 搞到我好想食KFC

屌你係幾好笑
行申:比左負皮

正評欣賞你作咁大篇野
負評屌你厄鳩我

笑

正皮

正評左

收咗幾多錢？

呢篇廣告寫得幾好

竟然唔係gay故

Ok 你贏

好彩唔係我諗果樣

睇撚哂 負評係正確選擇

屌

嗯

好彩一開波就睇個尾

唔爭氣地笑左

仲意為係男朋友同呀明扑野

屌 賣廣告

Dllm M記打手

廣告😂😂😂

唉我真係無賣廣告, 係今日悶得濟

7/10

你班仆街負評夠未, 我女朋友嬲左我喇

有創意

屌你老母
一開始仲睇到好擔心

sorry

你女朋友好好砌呀

tldr

仲以為係同最好既朋友飲大咗 ...

正皮 我入世未深睇到笑左 thanks

笑咗 正皮

竟然唔係gay post

估唔到
但一啲都唔好笑

潮文

最後有無三個人互射